IU戴罩出席 中國fan meeting 武漢站

iu

捉佢黎我度隔離

160731

戴奶罩

邊個look?